\clearpage
\section{Автоматизированный учет дорожного движения}
\setcounter{figure}{0}
\setcounter{table}{0}

Органы управления дорожным хозяйством в процессе своей деятельности
решают ряд задач, связанных с анализом текущего состояния автомобильных дорог:
планирование ремонтных работ, проектирование инфраструктуры, расширение
дорожной сети. Для принятия релевантных решений необходимо иметь в распоряжении
большой объем данных, содержащих актуальную информацию о характере
транспортного потока на определенном участке автомобильной дороги:

\begin{itemize}
  \item интенсивность движения;
  \item состав движения.
\end{itemize}


\input{sections/analysis/devices}
\input{sections/analysis/analogs}
\input{sections/analysis/relevance}
